\renewcommand\abstractname{\textit{\textbf{Dank}}}
\begin{abstract}
Unser Dank geht an:
\begin{itemize}
  \item{Schweizer Jugend Forscht, für die Organisation und Finanzierung der Studienwoche.}
  \item{Ivo Blöchliger, für die Betreuung und Anleitung während der Studienwoche.}
  \item{Die Universität Freiburg, speziell das Departement für Informatik, für die Bereitstellung von Personal und Infrastruktur.}
\end{itemize}
\end{abstract}
